荷蘭科學家搵到武漢肺炎嘅抗體

The emergence of the novel human coronavirus SARS-CoV-2 in Wuhan, China has caused a worldwide epidemic of respiratory disease (COVID-19). Vaccines and targeted therapeutics for treatment of this disease are currently lacking. Here we report a human monoclonal antibody that neutralizes SARS-CoV-2 (and SARS-CoV). This cross-neutralizing antibody targets a communal epitope on these viruses and offers potential for prevention and treatment of COVID-19.

Google Translate:
新型人類冠狀病毒SARS-CoV-2的出現在中國武漢引起了全世界呼吸道疾病的流行（COVID-19）。 當前缺乏用於治療該疾病的疫苗和靶向療法。 在這裡，我們報告了一種中和SARS-CoV-2（和SARS-CoV）的人單克隆抗體。 這種交叉中和抗體靶向這些病毒的共同表位，為預防和治療COVID-19提供了潛力。

你們欠中國一個道歉